\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{graphicx,lipsum}
\usepackage{pdflscape}
\pagestyle{empty}

\begin{document}
	\begin{landscape}
	\noindent
	\makebox[0pt][l]{%
		\raisebox{-350pt}[0pt][0pt]{%
			\includegraphics[width=8in]{../public/dev/fons_pdf.png}}}%

\begin{flushright}
	
	\begin{large}
	\makebox[230pt][l]{SENYORSENYORA}
	\end{large}
\end{flushright}

\begin{flushright}
	\begin{huge}
		\makebox[400px]{NOMCOGNOMS}
	\end{huge}
\end{flushright}

\begin{flushright}
	\makebox[400px]{DATA1 / DATA2}
\end{flushright}


\begin{flushright}
	\begin{large}
		\makebox(380px, 50px){Mort a causa de CAUSADEMORT}
	\end{large}	
\end{flushright}

\begin{center}
\begin{large}
\begin{minipage}[t]{400px} 
	L'equip de Memento Mori s'uneix a la pena que embarga NOMNAME fent extensives condolences als seus familiars i amics.
\end{minipage}
\end{large}		
\end{center}


\begin{center}
	\begin{large}
			Família afectada: FAMILIARS			
	\end{large}		
\end{center}

\end{landscape}	
	
\end{document}
